掂喇, 今晚黑警又癲左咁打人, 民氣又返來喇!!!!

大家加油!! 集民氣, 戰勝黑警!!!!

［極重要］全民錫春袋！！

P牌都學人屈毛

其實民氣一直都冇走過

底已起
風向撚

全世界影住你爆玻璃呀, 無晒民氣喇!!!!

比P牌都周到好心就收皮